毆打唔計 射頭唔計 記你老母唔計 因為混亂/個別情況

屌你老母

你老母抱歉就得啦
好撚慘wo警察仔 工作左30個鐘就可以暴力發洩？

祝佢地死全家

掉磚計喇掛

佢話叫你去報警阿
唔知有冇發生
插片比佢睇啦

入醫院拉人 真係大撚哂

警察示威

照圖中咁睇，似係白色衫掉藍色衫

活靶射擊唔計

數發橡膠子彈咋嘛
數發囉
邊有人傷啫

好奇一問
到底邊一面先係暴徒呀 屌佢地老母

政府同黑警做親咩衰野都係個別

得1% 人衝就話全部幾萬人都係暴徒

有盧 sir天下太平

無呀
係見到有人吐哂血
個頭爆哂江
無事發生
扮瞓既人永撚遠叫唔醒

一定係警犬啦 有圖你睇

現場同佢有接觸過
好憤怒

屌乜都因為混亂，玩晒啦
咁我都可以因為混亂揸晒你地成班警狗老母對波啦

好撚克制wo克警

咁快敗走走佬

盧閪公：
驚擦做乜都啱 有咩做錯都係混亂造成
市民做乜都犯法 有咩無辜情況都係個別事件

設計對白

混亂嘛 體諒呀

祝驚擦萬歲萬歲萬萬歲 百病百病纏一生 搵埋都唔撚夠睇醫生

俾警察開槍爆頭倒地記得去報案呀